Agenda Temporale Gerarchica

semplicemente un affare per segnare il tempo e semplificare la vita
sarebbe bello avesse l'integrazione con project open, ma purtroppo usiamo una versione vecchia e non ha senso spendere tempo per farla (per ora)